「重開」筲箕灣金東大趣事

同屋企人諗住去食嘢，入去坐低嗌咗三籠嘢

廚房：琴日班差佬玩鳩佢哋（笑）
廚房：琴日嗰啲人癡線，喺度撞撞撞（帶惡意）
跟住我企起身走咗，打電話俾屋企人叫佢哋食埋好走

金東大小廚 (筲箕灣)
筲箕灣筲箕灣東大街59-99號5號舖

佢粒蝦餃真係好難食

被負皮了

push